［健身入］點改善Rounded Back問題

最近先知我做barbell row嗰陣做做下個下背會彎咗，係咪hips同core 太弱，會有影響？

推

挺胸囉

硬拉做得唔夠啦

其實我一直都冇做過deadlift ，新手完全唔識

挺咗胸個hips個位都會彎咗，而且做完會feel到下背酸多過上背

其實一直以嚟都想搵個教練，但窮撚畀唔到幾舊水一堂

試下你就知 操3個星期硬拉加引體 成個背會大力好多

點解唔識又要做deadlift?
好地地做機咪算

冇用力鎖實個abs
Core唔夠力

挺胸收腹囉
咩動作都係呢4個字

學吓用腹式呼吸hold實個core
基本上做咩動作都會有幫助

玩咗半年機同dumbbell 都好似冇咩進步。飲食又唔識計卡路里，淨係狂食肉同蛋
利申：一個星期去足6日，推拉腿休一日咁。玩咗3個月

即要做多啲abs workout？
咁我想問跟呢條片做有冇用？

你條片練core可以做

不過我想講係做重訓啲動作時用腹式呼吸鎖實core 個form自然會靚仔啲

膊頭向後轉向下夾就自然會硬淨